Pull Request:

добавляем файлы:  
```
git add .
```
создаем ветку
```
git checkout -b lessons-X
```
коммитим изменения в ветку
```
git commit -am "Home Work X"
```
пушим:
```
git push --set-upstream origin lessons-X
```
выдаст ссылку, по которой можно перейти для создания пулл реквеста. 
Переходим, пишем заголовок и коммент, добавляем ревьювера, галку удаления ветки можно ставить или нет, жмем создание пулл реквеста  

После получения аппрува делаем Merge, а затем
```
git checkout master
git pull origin master
```

Текущий урок - 7 от 29 сентября 2020
